Détermination du jour de la semaine

Ecrire un formulaire récupérant une date (jour mois année)

A partir de cette date déterminer en PHP quel jour de la semaine lui correspond.

ex: 3 Novembre 2020 renverrait "Mardi"